好撚想喊，好想有女朋友....

找左數
唔好追我了

你唔講都唔知係你

我有啊我有啊
唔止寬容
笑容都有

係咩
自爆左咁on9

傻閪

我都想要

我我我

再串我打7你

注定一人啦你

好似打飛機噉打？

可唔可以講詳細啲？

你.......太似坤哥

係咪鍾意左我姐
Gay佬我ok架wor

男人老狗喊乜鬼

數呢

找完數就會有女女pm你

眼睛不能未眼淚....
男人都可以喊

找左
唔係連你都唔撐我啊！

咁你快啲pm我...
我已經找曬數

作戰的不只是你一個

我要做屌人嗰個㗎喎

巴打開新post未

你揾到條女然後被佢飛埋，俾你喊又有乜所謂
首先要的起心肝去達成你個目標

邊度有得重播

要J
唔要紙飛機！！！

捉隻女鬼黎屌囉

什麼

Ok
我一米60點5cm
醜樣肥仔

開了

笑啊笨

就係喊自己咁孤獨
唉
之前明明有目標
但人地有仔....

醜樣肥仔點屌呀

Ig: fruitsfan

你自己咪有
雖然我個條特別長
比你睇到我驚你妒忌我

唔好亂講呢啲

我都唔介意你啦

高過你

喊改變唔到你孤獨，
你可以做嘅就係一係幫人增高，
一係就搵個第二個 ！！！！

幾高啊！

好難先遇到自己鍾意
自己本身都算長情專一個種

我都好想有男朋友

等收pm

PMED

平巴pm埋我

只pm靚女